一人一個大陸潮語

屌你老母
要睇大陸野就翻百度啦柒頭
仲有嗰啲唔知乜鳩app
連登係比香港人上

邊個大陸仔負皮？

好多大陸仔

厉害了word哥
LZ牛b说的好666
但别那么凶啦
吓死宝宝了
算吧
LZ有玩手游吗?
大吉大利，今晚吃鸡

收皮啦小蝗

完全封鎖

鎖咗唔代表唔存在
我地要屌到班蝗翻上去先岩

手動滑稽

樓主好波

zsbd
sb

牛b

班00後已經冇哂本土文化 全部都係支那到學翻黎

牛逼

其實講低啲蚑那潮語等大家以後一見到就老母佢,或者出圖都係好事
舉個例

你老母搞個死人啫煲搞到水汪汪，啫你個閪呀啫

蝗

还有这种操作
可以
你妈炸了
孤儿
快乐风男
肥宅快乐水
就这样被安排了
我有一个大胆的想法
种草
拔草
信仰充值
卢本伟牛逼
卢姥爷生前是个体面人
你怎么回事，小老弟

我們一齊學貓叫

嘤嘤嘤

一齊喵喵喵喵喵